Macbook Pro到底可以玩到咩Game?

好似咩都玩唔到咁

Steam有堆

LOL+CSGO

個垃圾garena 唔支援macOS

班仆街懶就懶 明明 美 歐服都一早支援

點解要買Macbook Pro?
名牌?型?

用得mac唔係預左少打機/唔打機咩

歐服真係得？ 頂好想玩但冇帳號

玩到都好傷機
只係開10年前嘅game L4D TF2 部機都好快熱

Macbook Pro打乜春機呀

美 歐早幾年已經得 不過係香港連過去好lag

裝一兩隻驚解下悶都合理下 又唔係日日打

total war得唔得

裝Windows 咪得

淨係打LOL又熱，FPS又唔穩

Sims

玩到l4d

Baldur's Gate II: Enhanced Edition

Minecraft

outlast total war stardew valley
apple steam 有既都玩到

slay the spire,hollow kinght,divinity original sin 2,return of the obra dinn
undertale,va-11,stardew valley,terraria,don't starve together,portal1 2,half life1 2,XCOM2,paper please,baba is you.有好多

等GeForce now

自己機有：
三國志11
三國志13
two point hospital
the sims 4
l4d